{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438667904/gyeongju-potato-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530764&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271573&selectedRatePlan=385730045&expediaPropertyId=76177122&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포테이토"
    },
    "text": "競走 チョップ (경주 포테이토)\n慶州はファンリダンキルから0.7kmの距離に位置しています。 ここでは、お客様にWiFiおよびセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州はファンリダンキルから0.7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "お客様にはWiFiおよびセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルサイズは32室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際の年齢制限はありますか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに関連する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関連する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "共用エリアで無料のWiFiを利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場は無料です。セルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "その他何か気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域以外では喫煙はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 485
    }
}